{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015582",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 우노하우스풀빌라"
    },
    "text": "楊平に位置するウノハウスは四季折々温水プールと共に最高の宿泊施設として知られています。 ここは家族や友達と楽しい旅行を楽しむのに理想的な場所です。 また、割引イベントも実施中ですので、お早めにご予約ください。 この宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合でも未成年者は入室できません。 様々な訪問者のレビューによると、ウノハウスのプールは広くてきれいで、周辺の風景も素晴らしいそうです。 設備が整っていてリラックスできるという点も魅力的です。 また、社長の親切なもてなしと配慮も満足度を高めてくれます。 ウノハウスは家族旅行やカップル旅行に適した宿泊施設として知られており、多くの利用客が再訪問を意思で表現しています。 プールビラでは無線インターネットが利用でき、いつでもデータの心配なく旅行を楽しむことができます。 また、屋外カフェではコーヒーと一緒にリラックスできるが、一杯無料クーポンも提供されています。 朝食はカフェで販売されており、韓国料理に変更されることもあります。 駐車も可能で、桃源渓谷が隣接しているため、家族や小さなお子様と一緒に楽しめる場所です。 周辺には大明ビバルディパーク、オークバレーリゾート、龍門寺など多様な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウノハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウノハウスは楊平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "ウノハウスは四季折々温水プールと共に最高の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスでの青少年男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ウノハウスでは法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスのプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウノハウスのプールは広くてきれいで、周辺の風景も素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ウノハウスでは設備が整っており、リラックスできる環境が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスの社長はどのようなもてなしを提供していますか？",
            "answer": "ウノハウスの社長は親切なもてなしと配慮を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスはどのような旅行に適していますか？",
            "answer": "ウノハウスは家族旅行やカップル旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスではどのようなインターネット環境がありますか？",
            "answer": "ウノハウスでは無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスの屋外カフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ウノハウスの屋外カフェではコーヒーが提供され、一杯無料クーポンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスで朝食は何が販売されていますか？",
            "answer": "ウノハウスでは朝食はカフェで販売されており、韓国料理に変更されることもあります。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ウノハウスでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ウノハウスの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウノハウスの周辺には大明ビバルディパーク、オークバレーリゾート、龍門寺など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 475
    }
}